點解肥婆特別鍾意坐的士

好多時見到自己一個肥婆上的士，明明大家一齊等緊巴士

hi 肥婆。。。。滾出連登啦

比你咁講一講又真係覺肥婆成撚日坐的士

搭巴士比一份錢坐多過一個位唔好意思掛